陳雲: 閻麗夢的情報無用. 美國的言論自由不及香港.

見到連登最近多左人捧陳雲

佢地開始反對美國干預香港.

黃洋達: 如果「香港」不再深陷中美角力, 大家都會舒服啲.

熱狗陳雲

仲話香港人幫美國, 係做吳三桂

中国国師

正路。不嬲人地做咩只要唔係佢地帶頭 or 跟住佢地個版本做就開始屌人黃屍、送頭 blah blah blah
大眾係白痴吖嘛

呢條友, 痴痴地, 唔好再提呢D垃圾好無

邊有人捧陳雲啊

佢居然會咁講

在香港的自由賦予者方面，美國不重要，重要的是中國。美國是給你自由的，不必理會。但沒有中國勢力在撐住香港，香港美國化了也不是自由。

陳雲食屎啦
屌佢老母臭西

一眾熱血公民同一堆facebook衛星KOL 例如北歐心科學等等....

一向當佢精神病人馬嬲

想知too

真
捧佢嗰d唔係人嚟

facebook基本上係熱狗玩哂

出名少少既人屌下熱狗, 就算係朋友限定POST, 都一定惹來反擊

任何時事評論，只要見陳雲有份出現，你就知道，這個評論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

有冇機會將佢桂華化呢

水泥隊當年係高登已經存在

陳雲其實好聰明

傻既係支持佢既人 (例如 以前既我)

其實佢宜家係咪食榖種？冇得撈大學，熱狗又成班窮H。

應該仲搵到食
仲有唔少人傾情課金

好似呢位

見美帝打到支那啪啪聲
大中華膠雲伯嬲嬲豬

陳雲見唔到美國官員
已經傻撚咗

侵侵有打過黎
只係老師唔接電話姐

侵侵唯有睇多幾次城邦論

最開始鼓吹唱美國歌舉美國旗 -- 背後金主要有外國勢力干預香港既口實向中央要錢要權

依家開始話美國佬會攪死香港 -- 背後金主已經目標（國安法）達成，唔需要真係同美國反面

呢個咁簡單既事實，iq 80 以上應該都明。唔明既教徒去驗下腦

陳雲88

其實對國屍最關注嘅除左云粉就係連登仔
無視佢地由佢地自然消失算啦

咁就唔會成日講D自J野啦...
只係美國言論自由不及香港我都笑左啦...佢有無出過國,

無言論自由就唔係成街BLM啦

on9阿伯一個

facebook基本上係熱狗/雲粉玩哂

2020....仲信陳雲既究竟係咩人
另外多謝樓主提醒

蓬佩奧約見國師同熱狗未

陳雲曾經講過真話，高峰期係佢本"香港城邦論"

而家好似湯十一。春袋比人揸住。

判若兩人。

Facebook堆熱狗特別鍾意單單打打屌黃屍

佢老母閪咪仲無用除口罩出街未呀垃圾青山雲

熱狗要扮曲高和寡，眾人皆醉我獨醒呀嘛

突然0違和感

同連登仔一樣

人血9大鬼

屌!咪博緊中共招安囉

講到你唔係連登仔咁
定係你根本唔係

講事實又唔啱聽

美國同中國調返轉，一樣用到
陳雲好野

其實佢講嘢有啲似風水佬

敵人反對的

推

呢幾日勁多出來開post

其實有國安法，第一個要拉不是陳雲?

經濟自由？

24小時都開工

可唔可以唔好再貼個on9仔啲低能post?

大家要以我為戒
唔好似我咁大量課金

2015年

好心呢條撚樣收嗲啦, 惡安法來到就笠曬水退出, 問題佢從來都無出過任何力, 剩係識冷嘲熱諷

搞清楚源頭先
桂華係叻哥化出嚟嘅產物

敵人反對的...

佢太耐冇食藥

2020都仲有人信呢嚿雲？

wan chan cycle myth

佢想刷認同感囉留意咗佢好耐啦

雲伯同波台仔有咩分別

波台仔都唔會話美國言論自由好過香港

退撚到2046都仲未退

咁你就咪柒post啦

連登最近多左人捧陳雲

捧佢老母咩
白癡仔講野講一萬次都唔畀人重視架啦
佢係咁把炮就唔好做網上分析員，自己去搵中共美國講丫
成撚日係網上吹到自己同中共美國好多friend咁，其實全部係佢FF出黎
ON9都知佢買兩邊，但熱狗班白癡仔仲以為佢係救世主，佢應該好開心777取消左選舉，唔係一陣又要發文打飛機講香港人無得救，選晒班本土派出黎。

真

個廢老宜家過街老鼠咁人人喊打，唯有縮返自己個page 同d 弱智傻鳩係到圍爐打飛機

我而家講句光XXX都要比人拉，點自由法？

佢最緊要買哂兩邊，一時鬧中國，一時鬧美國，點都會中。白痴信徒點解唔問下老師立場經常飄移到底佢既信念係乜？不過信徒唔理啦，老師自打嘴巴就叫玩膠，引人注意，social media 既技巧。吹中就老師又中，點都贏。

陳雲講野 每一句都係零証據自說自話 加埋所謂陰謀論 信佢嘅人都傻

阿媽係女人文章⋯

因為依條友真係出哂名迷雲
好撚誇張果隻

你以為啦
連登都有佢啲信眾

熱血共民

見一個block一個

算唔算定位明確

國師自己最撚有用
其他都係垃圾

咁又唔係
雲伯其實不嬲唔主張香港太痴美帝
做中間人會比人夾死
加上佢又係有d大中華膠 華夏沙文主義嗰d
覺得香港變得太美國化唔係好事
佢心底裏係想香港痴返中國嗰邊
但又對中國有話事權同影響力

共實佢想香港主導中國發展，成立大中華共榮圈就真。而佢自己就成為中華國大總統

追捧一個建制跌出嚟嘅垃圾，重要話咩德國大學民族學點撚威。戇鳩鳩一間大學大把科係垃圾，亦有幾科係強項。

讀民族學學人講國師，先唔計未撚醒家下 2020 年重邊有人用呢 D 化石。重要寫到明唔奪脫中要同中國共榮，兩眼裝屎都知呢隻係共諜啦。

呢個神棍走去痴法輪功先被中共點名批評，之後死狗不停出 Post 示忠。無架啦你政治能量無晒，得返班無自我思考能力嘅信徒。

連共產黨最憎法輪功你都走去痴飯食家下咪抵撚死。返去瞓覺啦。

蠢唔哂先
野心唔細
佢套理論初頭起碼吸引到唔少對中國仲有幻想嘅人
不過唔覺佢識玩政治